寧化飛灰 不作浮塵

有人明？

寧作雞頭不作鳳尾

琴日想開POST講呢首詩 依家比你講左 咁我走先

走得去邊
加入我

你講得啱
我邊度都去唔到
但我唔會加入你

佢得罪你啲咩

弱智得制

how about you

其實我嚟

明

明咩

寧化飛灰

不可以